<resources>
      <string name="app_name">Tugas2_FaridaMandani</string>

      <string name="isi">
        <b>5 TIPS UNTUK PERBAIKAN DIRI:</b>
        \n\n
        1. TUJUAN SEUMUR HIDUP :
        \n\n
           Buatlah tujuan berkelanjutan untuk bekerja menjadi orang yang lebih baik.Ini adalah proses yang lebih besar yang membutuhkan kerja terus-menerus. Itu adalah sesuatu yang membutuhkan dedikasi mental. Orang-orang mungkin sering membaca artikel atau melihat iklan yang berkaitan dengan perbaikan diri , baik itu secara fisik, mental, dll. namun, begitu mereka merasa berada di tempat yang baik, mereka kehilangan fokus karena ini adalah sesuatu yang mereka kerjakan. Jadikan ini sesuatu yang akan terus Anda perjuangkan karena akan selalu memiliki imbalan dan manfaat dalam hidup Anda.
        \n\n
        2. TINGKATKAN HARGA DIRI :
        \n\n
        Salah satu prinsip utama dan landasan mengapa kegiatan ini penting adalah merasa cukup harga diri dan percaya bahwa Anda berharga. Percayalah pada diri sendiri, ketahuilah tujuan itu penting karena ini adalah hidup Anda dan kemampuan Anda untuk menjadi orang terbaik dan versi terbaik dari diri Anda yang Anda bisa. Sangat penting untuk percaya pada peningkatan diri dan merasa bahwa Anda layak untuk proses dan kerja keras ini. Setelah Anda memiliki dasar harga diri yang kuat dan mendedikasikan waktu dan energi Anda untuk memperbaiki diri sendiri, Anda dapat membuat perbedaan besar dalam hidup Anda sendiri dan pada akhirnya mencapai kepuasan dan kebahagiaan yang lebih tinggi.
        \n\n
        3. PERTUMBUHAN DI SEGALA BIDANG :
        \n\n
        Buatlah tujuan untuk terus bekerja pada peningkatan diri di bidang fisik, mental dan spiritual. Sangat umum bahwa orang menggunakan "perawatan di tempat". Ini berarti bahwa ketika mereka merasa "tidak sehat" dengan kesehatan mental mereka, mengalami tingkat depresi atau kecemasan yang lebih tinggi dari biasanya, maka mereka akan mencari bantuan. Kemudian mereka menunggu dan ketika sesuatu terjadi lagi, baik kesehatan mental atau bahkan kesehatan fisik maka mereka pergi berobat untuk masalah tersebut. Meskipun ini adalah hal yang positif karena kita harus mencari pengobatan dan bantuan untuk masalah yang kita alami, akan lebih sehat untuk menjaga kemajuan dan pertumbuhan menuju menjaga kesejahteraan mental, fisik dan spiritual.di tempat yang bagus. Ini berarti bahwa kita harus terus mencari cara untuk meningkatkan pribadi kita secara keseluruhan daripada hanya ketika ada masalah. Ini dapat membantu mencegah masalah saat Anda memiliki perawatan yang baik. Berkreasilah dan cari aktivitas dan hal-hal yang dapat Anda lakukan, yang menguntungkan pertumbuhan Anda sebagai pribadi secara berkelanjutan.
        \n\n
        4. DUKUNGAN SOSIAL POSITIF :
        \n\n
        Kelilingi diri Anda dengan orang-orang yang berpikiran sama. Ini adalah waktu untuk membersihkan hidup Anda dari orang-orang beracun. Orang-orang dalam hidup kita seringkali bisa sangat berpengaruh bahkan tanpa kita sadari. Ketika kita dikelilingi oleh orang-orang yang negatif, tidak mendukung, mengkritik kita atau menilai kita, itu bisa sangat membebani kita dari waktu ke waktu. Jadi pastikan untuk mengevaluasi hubungan dalam hidup Anda untuk memastikan hubungan itu positif dan mendukung. Bergabunglah dengan kelompok positif dan jalin hubungan dengan orang-orang yang memiliki tujuan yang sama. Semakin baik orang-orang dalam hidup Anda, semakin tinggi dan positif dampaknya. Anda semua dapat bekerja untuk hidup satu sama lain dan mendukung satu sama lain untuk mencapai tujuan.
        \n\n
        5. PERUBAHAN PROSES :
        \n\n
        Jadikan ini proses yang cair dan selalu berubah, bukan statis. Maafkan diri Anda jika Anda keluar jalur dan kemudian memulai kembali. Tidak ada tujuan akhir atau proyek yang sudah selesai, tetapi versi diri Anda yang terus berubah yang mengabdikan diri untuk perbaikan diri. Ketika kita memiliki pola pikir ini versus memikirkannya sebagai tujuan akhir atau tujuan akhir, ada baiknya kita menyadari bahwa memperbaiki diri sendiri dan berfokus pada peningkatan diri adalah sesuatu yang harus terus kita upayakan.
        \n\n


      </string>
</resources>